點樣先可以自己EQ同AQ!!

求教
小弟成日好易同人嘈同埋發火
同埋遇到挫折同困難就會一蹶不振
就u grad 好想出來做野前改善呢d問題

push